樓下個看更好正 可以點入手溝佢?

第一眼見到佢已經覺得佢好靚 平時都有特登同佢打招呼 等佢記得我
今日無意中見到佢玩wechat 於是我即刻行埋一邊開附近的人 點知真係搵到佢
我睇佢wechat啲自拍 成日都講到自己好苦悶呀 咩幾時先遇到對的人咁 照咁睇佢就應該係單身
佢已經係輕熟女個種type 好有韻味個種 估計應該好餓 大家覺得我應該點入手

陪佢巡樓

你咁講搞到我會幻想係後樓梯撞到佢 之後

很抱歉
接下來要對你做的事
全是單純的洩憤而已

緊係入保安室啦

50路都溝

輕熟呀師兄

閣問佢返咩更，幾點收工，收工不如去我度睇下張床實唔實淨！

頭先忍唔住J左佢啲自拍 而家有少少內疚

Share

share出黎就有巴打教你食

10

0，直接揾樓主老母好過看更

真係咁多人想睇相咩?
夠100正評就share俾你地 但要應承我唔可以拎黎j

快手，想j輕熟

巴打識貨 仲要著制服 上面脹卜卜

教你一招啦
佢係個崗道就落去同佢投訴
樓上不停倒水or冷氣機滴水
跟手叫佢上嚟睇下
我嗰個看更瞓埋上我張床
識做啦?
利申:樓下看更十八廿二左右,似係fg

快撚啲share啦

快

佢保安做一人位？

Ig 呢

我建議你同條女分手
你咁樣做真係狗都不如
男人老狗做野唔諗後果
對唔住你女朋友 更加對唔住你屋企人
對唔住香港 對唔住呢個世界
你做埋d咁既野 你究竟有無良心

圖